IG係咪死左ser?

一入親去Couldnt refresh feed

IG FB全down

唔識睇，IT JJ解釋下係咪 cyber attack緊
btw半個鐘前連登高登都上唔到，而家ok了
cloud fare比人攻？

利申 冇常識

上唔到

Same here

我都上唔到ig
仲要特登上嚟連登睇有冇相關嘅post

+1

IG上到FB上唔到

同你相反

FB上唔到

fb 岩岩send唔到msg

外國撚好似冇事

Same
上到fb上唔到ig

唔知發生乜事

Same 好似九點幾十點開始上唔到
仲以為喺ig講得維尼太多壞話比人搞

屌 以為我問題

一地都係

係呀
fb 同 ig thanksgiving down ser

見d post冇like以為係新功能

同問

same 發生咩事

我以為得我有問題
post 野都post 唔到

點解可以咁撚虧...

已經兩個幾鐘上唔到 嘢又睇唔到，相又po唔到

入唔到連登係咁斷

連登都死

+2

而家都未上到

用vpn上就好啲

台灣friend都死IG

唔撚係下話屌住香港都仲我地用vpn上網何其恥辱

要*

又黎料

same

屌你老母死共狗 幾時全黨死清光呀
阻撚住地球轉

Same 上到FB上唔到IG

我登出咗 到依加都入唔撚到

點解我仲用到

+1 等到燥

支那又發功

上唔到艾豬

用VPN都上唔到

係好撚燥 我以為我入錯密碼 㩒咗forgotten password
但一個reset pw 既 email都收唔撚到

ig斷下斷下…不過暫時仲睇到嘢
維尼終於諗到點報復

某啲功能用到 有時就唔得

用FB連IG 成晚入唔到

終於超越口交

岩岩連登IG上唔到

係咪展開緊報復？

連登啱先都唔得
甚至見到蘋果都斷斷地線，唔知蘋果係常規反應定係同連登 ig有關

same here 再加埋今日晏晝好似連登都有事

轉用Twitter

fb同ig都被攻打

中國反擊了

我都係！

喺日本都上唔到

專登重新down過都唔得。。

港豬kol 末日 攬抄
話po唔撚到打卡相

Wifi data 都唔得

係台灣上唔到😭

+3

我係正台灣就係上唔到

我用咗Vpn都唔得

d相都低像素好多，又load 5到。

係咁話“無法重新整理狀態”

而家都上唔到 睇到一陣又唔得

重新Load咗好耐都唔得

中國制裁來了？

嚇死 以為比人hack

等我仲刪埋🤯🤯登左成晚以為我ac咩事

我都係 以為剩係我咁
不過上到連登

post到story了

啱先連登死咗 之後就IG

之前搞到睇唔到女神like左咩已經好慘

我仲走左去重開機 屌原來係全世界一齊死

有咩好睇

like唔到相重係咁refresh

好撚無謂

但係仲見到其他人仲update緊story先恐怖
以為自己問題

荷蘭玩緊塔防？

小熊維尼報仇

唔知點解就係自己乜都po唔到 但其他人重好正常

真.....以為自己ac俾人hack

+4

呢個就係傳說中既反制措施

利申上唔撚到

但係我用其他冇po過文宣既account都重用到story/po

世界末日喇世界末日喇

一樣

屌你老味啲女搵唔到我

有冇人係上到？我另一個ac登入唔到⋯反而另一個又得

死咗幾個月

係咪奶野

用到了！！

而家用到ig但係archive既story唔見曬